﻿001	はあっ！	VO_albell.albell_battle_0004
002	…！　まだ動くのね…
003	アルベル、危ない！	VO_mela.mela_battle_0022
004	！　…いけない、櫛が…	VO_albell.albell_battle_0021
005	…………ガガッ	VO_aj2000.aj2000_sys_0043
006	…!!　ま、待って！<br>駄目…！　返して!!	VO_albell.albell_battle_0024
007	ま、待ってください！　アルベルさん！<br>追いかけるなんて無理ですっ！<br>もう見えなくなっちゃいましたし…
008	離して！	VO_albell.albell_battle_0025
009	！
010	私、行かなきゃ<br>追いかけて、取り返さなくちゃ…
011	だって、あれは…<br>あの櫛は…！	VO_albell.albell_sys_0018
012	アルベル、落ち着いてってば！<br>もう姿が見えなくなっちゃったのに<br>どうやって追いかけるの	VO_mela.mela_sys_0030
013	それは…
014	闇雲に追いかけるより<br>一度ちゃんと状況を整理しようよ	VO_mela.mela_sys_0001
015	どっちみち<br>人型機械たちをなんとかするのは<br>あたしたちの任務だから！
016	拙者もそれがいいと思う<br>さっきの人型機械たちの動きには<br>拙者も気になる点がある	VO_suzuka.suzuka_sys_0004
017	アルベルさん…	VO_noah.noah_sys_0003
018	…………
019	…そうね
020	…ごめんなさい。取り乱したりして…<br>物を盗られたのは私だけじゃないのに	VO_albell.albell_sys_0036
021	あ…そ、そんな<br>そんなの、全然いいんです
022	…………	VO_noah.noah_sys_0031
023	（…普段クールなアルベルさんが<br>ここまで取り乱すなんて…きっと<br>それだけ大切な物だったんだわ）
024	ところで、スズカ<br>気になる点って？	VO_albell.albell_sys_0002
025	あぁ<br>拙者は、ビーチにいた人たちに<br>話を聞いたのだが…
026	人型機械たちは数日前まで<br>人を襲うことなく、ビーチの隅で<br>木や石を拾っていただけだったらしい	VO_suzuka.suzuka_sys_0031
027	そういえば、私が見たときには<br>ゴミの中から何かを<br>探しているような動きをしていました
028	なんだろうね？　ゴミ拾いでも<br>命令されてたのかな
029	今では拾う物がなくなったとたん、<br>急にビーチの人のほうへ向かってきて…<br>皆が落とした物を盗むようになったらしい	VO_suzuka.suzuka_sys_0030
030	…………	VO_albell.albell_sys_0031
031	それに、アルカロイドが<br>動いているのも気になるわ
032	あれ、本当に<br>アルカロイドだったんですね	VO_noah.noah_sys_0044
033	ベクラム製のアルカロイドは<br>現在は生産が止まっている状況だと<br>聞いていますが…
034	…それがなぜか動いて、盗みを働いている<br>これをただの暴走とするには<br>動きに意図がありすぎるわ	VO_albell.albell_sys_0004
035	誰かが命令しているのかもしれないね<br>だったら、その人に直接聞いたほうが<br>話が早い気がするけど…	VO_mela.mela_sys_0045
036	え？　タコ？	VO_noah.noah_sys_0025
037	うわっ！　タコがうじゃうじゃ…	VO_mela.mela_battle_0019
038	…来るか!?
039	…？　来ないな	VO_suzuka.suzuka_sys_0025
040	…話に聞いていたよりも、大人しいね<br>なんか別のことに集中してるみたい
041	…………
042	…！　もしかして<br>洞窟の奥に誰かいるのかもしれません<br>だから、タコが外に出てるんじゃ…	VO_noah.noah_sys_0002
043	その可能性はあるな<br>様子を見にいってみよう	VO_suzuka.suzuka_sys_0005
044	うわ！　何これ、船？<br>ずいぶんボロボロだけど	VO_mela.mela_sys_0025
045	碇を下ろしてあるってことは<br>ここに停めているみたいね<br>…やっぱり、中に誰かいるのかしら	VO_albell.albell_sys_0006
046	！　み、見てください
047	あれは…タコだね！<br>もうタコばっかりだね！
048	巨大タコが討伐されてから<br>洞窟の奥に棲むようになったらしいと<br>ベルタさんに聞いていたんですが…	VO_noah.noah_sys_0005
049	奥どころか、入り口にいるじゃん	VO_mela.mela_sys_0039
050	んん？　何してるんだろ<br>何か外に運び出してるみたいだけど…
051	ちょっと、メラ<br>そんなに身を乗り出したら…	VO_albell.albell_sys_0003
052	うわっ！　気づかれた！<br>こっち来るよー！	VO_mela.mela_sys_0026
